一生可自決但我做錯決定

冬眠

88

Addicted to this song when I feel lost. The depressed feeling in it makes it a mirror for me. "You can't start the next chapter of your life if you keep re-reading the last one."

interesting to see a foreigner listening to twisted machine's song...

始終無法忘懷以前一段日子

經常感受到某些人的存在

就好像那次跟家人飲茶

邊飲邊覺得某老師在旁一起飲茶

那把聲音是他發出來

畢竟體驗過的感覺會永遠存在

必須重申一次

我只不過是一個難抵眾多壓力而發瘋的廢人